必聽蕭生：藉着父親節分享對待及作為父親的態度與責任 大家要考慮香港的大變！

聽到喊左

連登有冇中年爸爸

蕭生呢排講多左英文

佢咁老仲識英文

好有道理但實踐唔到

hku

以為佢回晒塘都咁老

老同講英文有乜關係？

人會退化囉

On9

28分重點